成日要剃鬍真係好乸煩[sosad] [sosad]

一日無剃就俾人話做咩唔剃鬍

利申：無鬚刨 用剃鬍刀

咁你真係無剃呀嘛

鬚